一個字講曬！「尊重」

我撐lihkg 唔係因為我唔中意高登
係高登林早洩唔尊重user先迫於無奈轉過黎
但呢到d人都唔多禮貌 郁d就趕人返去高登
趕人走果d先應該走呀

所以 唔該入得黎既user比少少尊重 唔好趕人走